有冇人睇過我想要一個姐姐？

喱套野真心高質，個人應為同槍王黑澤有得揮，短短3集就描寫到少年嘅心理爭擇，啲畫雖然好難睇但係意外地同劇情夾，睇完心情有啲舒暢同救贖，有興趣就睇下啦